Av d女成日叫d仔bibi咁射出來

乜撚野係bibi?